香港人再唔反抗，特朗普都救你唔到

攬炒 炒你老母咩
成班喺度玩膠，喜迎一国一制，你要表現到香港人係非常抗拒國安法，特朗普同國會先有正當嘅理由去做嘢㗎嘛

各位仲記唔記得緊急法嗰一晚點㗎

推

p牌推得喐㗎咩

我都唔想

香港獨立

⚠由于此信息不符合国家网络安全法规，已被屏蔽。

咪臭係

香港人爭氣啲啦

尋日就係少人出先搞到成班手足俾狗拉眼見好多人已經回復正常生活 每日飲飲食食打動森

尋日做左咁多 你想點

你諗住兵變就不如直接問習總攞兵符好過啦.

五毛 block得
好行唔送

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

屌 600人畀人拉咗仲多過中大一役

班狗濫捕，你就怯到咁

香港未去返十月嘅抗爭熱度

你以為侵幫你係見你慘呀?
俾你反抗感動到呀?

侵打中共係中共損害到佢利益，而香港係中共春袋同時有美國利益係度呀。

關你反唔反抗鬼事咩。
召喚完隻美帝出黎就企埋一邊食花生睇SM啦

你講我怯

建議樓豬入佢中路

買張機票去北京感受黨和主席既偉大

AGREE

係呀係呀 特朗普而家睇緊連登啊

推 香港獨立

好好玩咩

好多共狗出街站收簽名

香港民意做表面理由

好好笑？

啱啱先見到

我想講大家齊心反抗就有用
香港大部分人自私自利
點同你玩呀

真，上年踢極都唔郁，係因為死既係香港人。
武肺死十萬美國人，
未國安法已經各方面狂攻支那報仇，
國安法根本係支那痛得制用黎大美國，
叫美國收手既招數黎。

唔太需要
今次直接影響美國在港企業，特朗普出師有名

佢唔睇連登所以咪要搵d野做下
記唔記得緊急法嗰晚香港人點？

push呀

真係要返11月咁起碼

肉隨砧板上

我記得 所以已經買咗機票去北京set rb

香港人都可以好大愛的

而家到我地食美國人血饅頭，
香港人血饅頭美國其實冇乜興趣食。

美國砌中共係為本國利益
你香港人做咩都唔會影響到

唔通你香港人唔反抗，侵就放棄自己利益唔索賠？

唔好害人啦

Push

原來仲未BLOCK

推啦

跟住又由一班所謂送頭撚群起出post

武肺, 中共違反高度自治承諾, 侵犯人權已成事實
捉住呢幾點已經出師有名啦

就算香港靜哂，佢為左自己利益，就識得點都捉實上面幾點黎講啦

又真係，曲果啲，確係玩玩下。

推 開花

push

yo

以下咁多動作，全部係武肺後，
國安法前發生：

軍事方面：
宣布過去數十年對華方針完全失敗、
話武肺嚴重過珍珠港同911、
蘇比克灣、金蘭灣駐軍、
增加軍費應付南海、
潛艇、航母搬哂過黎、
偵察機去海南軍事機地睇撚哂支那潛艇位置、
琴日定前日轟炸機飛入香港外海、
叫台灣準備隨時有可能打仗、
賣重型魚雷比台灣…

經濟方面：
追究武肺賠償(其他國家都想)
禁賣晶片比支那、
夾走埋台積電、
三叔又夾埋唔賣、
制裁33間搞鳩東突既中國公司、
美台資公司持續大量撤資…

根本唔存在美國唔救，
因為美國原本已經想打柒中共。
國安法係美國做完以上既野，
中國痛得制頂唔順，
拎出黎以為可以同美國換條件既工具。

點解要講到送頭咁難聽？

推 自己唔反抗 人地實幫咖？

星期日加星期三送左五百幾個頭先叫唔反抗
定係係兒登出個屌晒你地老母嘅先叫反左？

問題係中共開始偽造民意
之前某小國份稿 不知恥

咁你嘅plan係？

agger

起底

你當人美國on9咩

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

向外抗爭
向內鬥紅

推 咪撚再玩曲膠

利益在前 就算黃絲投哂共美國都開波架啦

樓豬出咗你都唔知啦

又想要畫面?

tui

緊急法嗰晚點？
記唔記得？
唔係我嘅plan
你都有份的

點做野呀呢家，唔通去人民大會堂set rock block？

Push!

講親送頭個班絕大部分都係五毛打手/帶風向

五毛黎 唔洗理

唔好on9啦而家都唔知佢條條例有冇追溯期，一陣拉左坐10年up點算？係咪重要畫面先

樓主消耗完個運動嘅熱力未？

你有無上twitter? 有無睇到幾多人做緊野？

送頭風和撚出現了
乜都唔做係屋企念力抗爭就最好

最好侵侵識睇中文啦

何謂消耗？點解係我消耗？唔明白

軍師又要畫面 送d細路去坐48

去咗twitter 反抗

樓主唔正面回應
淨係係咁叫人出，居心叵測

其實我都知出呢個post有啲急，有好多細節都冇諗清楚
咁不如大家一齊嚟集思廣益傾下應該點樣做係最好㗎啦

CU只係拉左5個定6個
polyu 先係拉左千幾個

屌你老母 做一日就問人想點 你想點呀？

有道理

翻左土播完種
就收成果陣你會唔會再去翻土呀

其實我都知出呢個post有啲急， 亦都見唔到好多人喺度玩膠 所以衝動咗有好多細節都冇諗清楚，喺度講返聲對唔住先

咁不如大家一齊嚟集思廣益傾下應該點樣做係最好㗎啦

咁都要淋水㗎

[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

你想要嘅行動呀

根本去到呢刻你做唔做嘢美國都會開波
你以為依家美國開波係因為你抗爭？咪玩啦

正解
加上Pompeo個匯報
除非我地好熱烈慶祝
唔係美國制裁已經係既成事實

其實好多人係Twitter 做緊野

淨係想靠街頭抗爭跟住俾狗拉
點光復香港？

PIN 啦

面對現實啦
個個都港豬呀宜家
無集氣之前咪再水人出去

最尾個分析唔係好明 求賜教

無錯，一齊推

連登精神抗共

p牌推唔到
我幫你推

上年都唔係冇用,過左香港人權民主法案等於準備定件武器

明明反抗咗，又講到冇咁。

香港民意根本唔需要再用人頭黎證明，
樓主搞清楚街頭抗爭可以達到既最高目標係咩未？
唔係五大訴求，
五大訴求係要奪權，
奪權係要武裝起義。

街頭抗爭係以攬炒經濟為最高目標，
一確認攬炒成功，
代表街頭抗爭已經完成歷史任務。

同時，失去價值既香港，隨時軍管你都得，
只有海外建軍一條路。

不過，而家係美國想報仇，隨時連軍都唔洗建就可以滅共。

你呢d唔係叫做有革命意識，
夠膽殺狗唔代表革命意識，
夠膽走出香港一步步建立勢力先係革命意識。

twitter connect US 民意更加有影響力
美國民主黨今日話拜登上台會落實制裁中共

而家果邊民意係點 好明顯
邊個反共 邊個就贏

又係吹雞 post ?

玩膠玩完未? 肯做正經野

感謝美國大遊行

香港人係要發聲，但除左上街都仲有好多方法，咩方法都做下

就算熱烈興祝 佢都會搵藉口兜

樓主當尋日出黎囝班人係condom ?

唔送頭=冇做野

岩呀 美國食咁多人 佢好難放過中國

拋磚引玉
我地都應該動員今個weekend去擺街站，向大眾解釋國安法既壞處，谷返個民氣，預備再下星期遊行個啲？

[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

你啱，所以有正經野

push 呢個

[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

全民街站點睇?

膠你老母

樓主講得好啱
我識侵侵真人
佢會上連登mon po

[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

agree

真係ONL9唔睇個勢係到9叫

哩個有得諗wo

樓豬柒𠹌到

高達同渣古開波
你作為人類，拎住支鎚仔衝岀去做乜9

五毛 block得

大家都等緊侵侵出招，謀定再後動

巴打我幫你頂住 走先 一陣比人話你散水撚

無用智慧分析成個大勢 一個咁既post隨時又水到成批中學生出黎

係有得諗呀，民記同民集構思埋啦，但係冇人理呀

反抗咩 你仲推幾多人去死
無表態咩依家我哋 我哋連黑警都打唔贏
點同北京打 俾你日日示威火魔又好條例收返？
我淨係知每次出去就有手足俾人告
依家人哋唔知我哋叫救命咩

老實講而家已經係大國之間嘅問題
就好似渣古打緊高達
你係到用手槍射都冇意思
成個運動已經去到另一個層面 可以話係phase 2
之前街頭抗爭就係希望攬炒
而家成功左應該再去打國際線遊說其他國家一齊制裁中國
再加上而家班狗濫捕到癡線
重複10月4號個晚有咩用
同一個戰術重複兩次就7

重要關頭真係唔好玩膠

同意

就係玩膠 玩到 攬炒派都讚好..

攬炒
炒到香港有國安法 係唔夠㗎!!!!!
一定要繼續盡力爭取更多嘅國際制裁
繼續上街 吸引國際眼球
支爆唔到 都要大力制裁

攬炒記住一定要 支那一齊死!!

武肺整死咗十萬美國人，
美國態度由上年想傾生意，
變咗意識到中共個種威脅。

因為今次可以爆個病毒出黎整死十萬人，
你唔滅咗中共，
下次一樣可以再爆多個唔知咩病毒出黎，
同中國點傾生意，賺幾多都抵唔到一次武肺造成既傷。

美國而家機本上係開緊滅共民主中國模式，
中國被佢制裁得太痛，
所以諗出用香港做人質，
以攬炒香港利益逼美國收返以上既制裁，
如果美國收手，就撤回國安法，
如果美國輕手制裁，就香港新加坡化，
如學美國重手制裁，就香港東突化。

三樣對中共黎講都係好結果。

我地而家入緊東突模式，
香港唔再有利益，又有咁大量反抗份子，
除咗出老解鎮壓，冇第二條路。

所以我真心想大家係確認香港攬炒後，
停止街頭抗爭。

你信咁樣足夠既，就等支爆。

你覺得要做多d野既，
就建立海外勢力。

不過我覺得美國大選前，
好可能會有蘇聯解體級數既大事發生。

我有開post講而家局勢，
可以起底睇下。

叫人做野唔係拋個波出黎, 叫班人自己拆掂就算
或者搬舊個套出黎行, 行唔掂先算
同樣做法事倍功半, 咁多次都唔知結果係點?

依樣問題仲要係人都知, 問題係冇幾多人可以拆解到

畫面唔夠靚 點retweet比外國議員睇呀

how

g持做實事

支持

琴日做了-連仔:屌你老母 做一日就問人想點
上年做到依家-連仔:屌你老母 咁就放棄?

香港人反抗唔係口號

姐係又要拉一班手足show比外國睇我地反對國安法？

街站gogogog

我大智未開 唔明你講咩

最重要係簽個名外國就幫你?

之前比人姦緊無人理
宜家有人黎叫停咋
最後要反抗果個都係香港人

回得咁快

推

人去做

反抗咗成年，外國唔做嘢

可以點？

你咪起底睇下我係咪五毛

如果帶起東印公司、海外建軍討論、
平息老屈蔡英文風向、
踢爆國民黨黨員帶風向分化台港關係都叫五毛既話。

我諗冇乜人唔係五毛

up

twitter 抗爭

唔好咁天真覺得美國係比你地感動
一切都係利益

就算你唔反抗，佢都可以用唔同理由放棄香港
不過我地依家比送埋道義呢個藉口比佢

認同要反抗，但依家係世界賽
香港根本冇控球嘅資格
先保障自身安全先

電子革命

今晚行街囉你行唔行？

關咩事, 幾時同你講只係搞網上活動
你要搞咩活動點行你講清楚冇問題, 大家商討
唔係唔上街開花就唔叫反抗, 求期打兩隻字叫人開花就算啊嘛

特朗普撚會救你咩

係，所以要安全為上，安全情況下做出畫面，比外國借題發揮下就夠。

樓豬真係好天真
唔係話佢錯，但講啲野完全冇point
你話要人多要出街，上年都做曬啦
侵有出手咩？睇下國際形勢先啦

pish

出街不了
最多上網簽聯署同捐錢
港豬上

扮演極端勇武？呃手足送頭？假左少少wo ching，嗰¥0.8點比你？

又吊人!得個吊又唔講方法!要日撚撚上晒街先係叫抗爭??

唔需要感動到總統 感動到選民就得

問題係佢吹呢d風會害死人呀大佬

搞下街站都得啩

點樣反抗先 打你又唔夠打
依家唯有係Twitter 努力下

要夠慘要夠畫面靚 上年唔夠咩
講慘邊夠新彊西藏慘 又唔見外國拯救佢地？
咩都係利益先架

你真係好撚醒

咪就係 睇到心灰
個撚個話恭喜 好嘢 等等開心嘢
都on撚鳩

諗住 有人出去 就有工開?

唔係我唔想出
但而家香港人踢都唔郁
亂吹雞到時真係出個班就唔夠人俾人拉哂
可以點

睇到佢話緊急法果晚 以為佢想吹雞開花

樣一定要做 街頭抗爭少不了

Push
Never forget

推呀

舉報樓主先

街站可行推

專業毒撚

為左你香港咩，佢點都攪大6架喇

推

全民黑衫返工表態先啦

連登仔練好d政治觀先
樓主太天真

Push 難得有個post唔係戇鳩鳩

真 靠香港人買搞革命真係死得 緊要時刻都玩膠

555555555555

咪係
好心班中二病友擴闊下世界觀
明明一切都係利益
加泰夠有抗爭畫面唔見美國幫
國安法一立 已經去到中美國家層面嘅博弈
街頭勇武已經到盡頭
就算殺到一半警都無用

成日掛住畫面靚
班手足俾狗打到頭破血流
然後就幾百幾百俾人拉
自己就損兵折將 對家就絲毫無損

屌你老母呢啲post累撚死人

專心打Twitter Reddit國際線好過啦

Pushhhhhhhhhh

請大家繼續foucs中國威脅論

31號不嬲都會有行動
今個月撞正星期日
睇下有冇人宣傳

人哋做咗嘢喇喎師兄..

總統其實已經嬲到癲
之前新聞話武肺令trump個死黨病死咗
我諗newyork爆得咁勁
trump應該死咗好多親戚朋友

原本盤數搞咗幾年搞到靚一靚
比支那武肺一野收皮
仲要係自己任內整死咗10萬人

唔搞到中共滅黨點同國民交待？

有一大班五毛死出嚟吹淡

唔好反抗

推 最好星期日遊行

真係要好好保護佢地
唔同之前 依家出去等同自炒
中學生未有咁深入既政治觀 佢地好受連登影響 我地做大人就更加要理性d分析

幾撚多pr公司 五毛 狗係到水人 當然 我唔係話樓主一定係 但係出post前思考下 想帶出咩訊息

國際舞台不是鐵板一塊

有冇咩高見點做

我自己就覺得要起返連儂牆先
大家點睇

可能我第身邊既人都係正常人
真係冇見到有人係呢個時候仲玩曲支持一國一制

咪係

真
樓主不願面對現實

區議員入！【國安法全民公投】香港人要表態！

已經大把理由做嘢，外國仲需要咩理由呀？？
每隔幾日就有post 水人出去被拉，然後就係為咗影啲警暴相，哎吔我哋要表態呀，我哋要比外國睇呀，戇鳩，我哋近一年已經表現晒，盲嘅都睇到，係你哋開post嘅睇唔到

條on9真係
死都話侵係睇到d畫面先出手

推 好撚同意

你講得好，但除左上街仲可以做咩？真係要諗諗

已經唔係香港射程範圍，唔好自作聰明。

同意
唔好侵侵一出聲我地就旨意晒人, 應該食住個勢同士氣

其實真係冇咩關係
美國係為自己嘅錢同情報決定喺香港做咩

最緊要安全
尋日6xx手足俾捉 無謂送人頭呀

你估前線唔知出黎有咩風險? 你咁樣係侮辱前線

成年啦
仲要俾理由美國
有心做嘅點會嫌冇理由

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

民族自強 香港獨立

Oushhh

721 831 101 1111

擺街站
文宣
好似一開始咁派傳單
整牆
開始返10點鳩叫
其實好多好多野可以做，只係睇我地可唔可以有返團火

發現真係唔少人冇大局觀
好天真咁以為美國真係會為咗外人而出手
可唔可以搞清楚
我哋只係一個excuse嚟咋
係因為中國搞到美國嘅利益
我哋先至順便畀人幫
而唔係因為香港有冇民主自由囉
歷史上美國扶植嘅獨裁政權根本數都數唔晒
唔好咁天真啦大家

依家唔係美國要光復香港

唔好做無謂嘅犧牲
我哋能力同人手好有限
要表態嘅可以
但唔好博人拉
小心啲咁做嘢都係反抗緊
我哋要學識同習慣喺極權底下反抗
唔好一成不變
唔好浪漫抗爭
你估宜家真係拍緊日本啲熱血動漫咩

自推
知唔知有咩議員準備搞街站
大家去返自己個區問同幫手啦
唔係投左就叫盡左公民責任，要多啲參與社區活動，增加區內動員力

推呢個

都唔知可以點

係既但都有唔少人既朋友，男/女朋友比人拉左先出唔到

屌你班死港豬
岩岩去旺角aeon買野
見到樓下一層嘅大喜屋爆哂場
諗起琴日同樣旺角嘅場面...
真係好撚激氣

唔期望個個都行出黎
但最簡單只幫黄店都做唔到 真係有d灰...

上面好多人講左, 唔係美國要做世界警察幫香港

美帝出聲係為左
保住主導世界 + 第一大國利益 + 打擊支那發展
利用普世價值/人權議題/武漢肺炎/ 經濟議題挑撥其他國家同支那交惡
再扶植支那外圍國家成長圍堵支那
造成冷熱戰局面

如果係大西北啲內陸地區反抗, GDP又低, 你估下美帝理唔理你
如果支那因此崩壞, 咁香港先有機會脫離魔掌 + 尋求獨立

你要宣傳都搵啲唔多表態嘅美國盟友啦

去反對一個制度內嘅錯誤到底你有冇決心去攬炒架

你以為美國會好似港豬咁易失億隔一陣就唔記得香港人有幾反對中共而唔做野？

美國會唔會開左第一炮就突然停低？你自己講出黎都會想笑啦係咪

唉

p

手足

55ok

推推推推推

岩呀ching 唔該谷起佢變行動post

真係有人唔知咩？大家都係鬥膠姐

琴日拉左600個你今日都仲可以水鳩人出去
老美依加要做野根本唔使見血
一切都係利益行先 講到明國歌法一過就開波
你送多幾百個頭想換d咩？ 你覺得會唔會因為咁而增減美國會做嘅懲罰？ 到呢刻仲想鬥慘？
浪漫主義呢刻已經唔work 訓醒未

仲有千鳩幾個like 我屌哂你地老母

記住由頭到尾香港都只係條火藥引
講慘你問過第三世界未？

聚唔到咪好似好少咁 加上近兩次都係街坊裝 睇落無咁似手足 但又聚唔到咪好似無人咁

睇你點定義非常抗拒

推佢老母!!!!!!

蒙面法嗰晚好似係第一次遍地開花

大撚把啦 都唔知點解可以咁愛理不理

你傷害cc台學生感情
即將被DQ

真 推

其實有唔洗出汗既方法
唔一定要出黎 包括罷交稅同換美金

正經做嘢先
內心點諗另一回事

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

正確 唔明點解到左今時今日有人仲唔明

啱阿啱阿，唔多D人出去死，外國點有子彈同中國打輿論戰？大家快D出去啦

旺角根本係少人先咁易就拉咁多
成班送頭論就喺度屌手足

簽左未 得7千人

反抗只係一個口號

香港人 返工！

g持

好黑暗 將來會更黑暗
但可以一起走下去嗎？

行多啲山，游多啲水，練好基本對策
多練習先會有存活機會

黎明前係好撚黑暗
但係我地係香港人 所以要撐落去
嗰陣東德人都冇諗過柏林圍牆會倒下
但係最後都係冧左
要信自己、信香港人會戰勝一切

人多人少根本唔係重點 拉多D拉少D

直接叫人支持

好打嗰批一係拉曬一係走曬 你揾邊個同你打 叫bob叔同你掟磚頭？咪咁膚淺啦 勇武路線唔會再起到作用
好簡單我俾把槍你都唔敢用啦 你用咩打呀師兄
香港人有後路 根本唔會同你寧為玉碎

agree 仲未表態仲未流夠血咩